**Описание:**

Этот проект является прототипом игры The Line Zag издателя BlacknBlue Studios. Полностью написан на движке unity с помощью языка с#.
Осуществлена базовая логика игры.

![lineZag.png](https://bitbucket.org/repo/594ReRM/images/1315547578-lineZag.png)

**Суть игры:**

* Шарик копирует движения пальца/мыши по экрану только по координатам Х.

* Суть игры в том, чтобы шарик не коснулся блока, иначе проигрыш.

* Есть подсчёт счёта. 1 секунда в игре = 1 очко счёта.

![bandicam_2021-03-23_13-23-27-469.gif](https://bitbucket.org/repo/594ReRM/images/3957770381-bandicam_2021-03-23_13-23-27-469.gif)

**О проекте:**

- Было интересно писать генерацию блоков, потому что было много нюансов, которые пришлось обходить. 

- Это был мой первый самостоятельный опыт с UI. Присутствует старт, пауза во время игры, рестарт, отображение подсчёта очков, а при проигрыше показывается лучший результат в игре.